% +------ AUTORIA DO PROJETO ------+
%	Autor: António César Vieira da Cruz Júnior
%	Email: antoniojr@icomp.ufam.edu.br
%	Período: 2018/1
% +------ TEMPLATE FONTE TCC ------+
% 	Autor: Arllem Farias, 2017.
% 	Email: arllemfarias@ufam.edu.br
%   Revisor: João Victor Lima Lopes
%   Email: jvllopess@gmail.com
% +--------------------------------+

% Ítens como: Ficha Catalográfica, Folha de Aprovação Assinada e Lombada, devem ser adicionadas posteriormente
% e descomentar as linhas que as adicionam (Linhas 132,134 e 135).

% Classe do documento --> \documentclass[OPÇÕES]{CLASSE}
\documentclass[
			   a4paper, % Tipo de papel 
			   oneside, % Impressão em apenas um lado da folha
			   12pt     % Tamanho da fonte
			   ]{book}  % Classe do documento

% Pacotes --> \usepackage[OPÇÕES]{PACOTE}
\usepackage[utf8]{inputenc} % Codificação do documento (conversão automática dos acentos) 
\usepackage[brazil]{babel}  % Traduz palavras chaves para o PT-BR (ex.: abstract->resumo)
\usepackage{indentfirst}    % Indenta o primeiro parágrafo de cada seção
\usepackage{setspace}		% Possibilita a alteração do espaçamento entre linhas
\usepackage{graphicx}       % Possibilita a inserção de figuras
\usepackage{subcaption}     % Possibilita a inserção de subfiguras
\usepackage{pdfpages}       % Possibilita a inserção de páginas em pdf
\usepackage{amsmath}        % Inclui funções adicionais no ambiente matemático \eqref{•} \dfrac{•}{•}
\usepackage{amssymb} 		% Símbolos adicionais no documento \mathbb{R}
\usepackage{mathrsfs}       % Símbolos da transformadas de Laplace e Fourier \mathscr{•}
\usepackage{float}			% Possibila posicionar tabelas e figuras em uma posição específica [H]
\usepackage[numbers]{natbib}% Inclui mais possibilidades de citações \citep{•}
\usepackage{fancyhdr}       % Possibilita a alteração de cabeçalho e rodapé
\usepackage{longtable}      % Possiblita a quebra de tableas em duas páginas
\usepackage{multirow}		% Possibilita multiplas linhas em tabelas
\usepackage{array}			% Possibilita o uso do comando \newcolumntype{•}[•]
\usepackage{pdflscape}      % Possibilita a inserção de páginas em modo paisagem
\usepackage{listings}		% Possibilita inserir códigos fontes (C++, Java, ...)
\usepackage{slashbox}       % Adiciona o comando \backslashbox{•}{•} usado em tabelas
\usepackage{arydshln}       % Possibilita inserir linhas pontilhadas em tabelas 
\usepackage{copyrightbox}
\usepackage{epigraph}
\usepackage[framed,numbered]{matlab-prettifier}

%\usepackage[inline]{showlabels} % Mostra os labels das equações
%\usepackage[notcite,notref]{showkeys} % Mostra todo os labels
%\usepackage{lipsum} % preenchimento automático de textos

% Modifica os itens do sumário
\usepackage[nottoc,
			notlof,
			notlot]{tocbibind}

% Configura as margens das páginas
\usepackage[top    = 3cm,
			bottom = 2cm,
			left   = 3cm,
			right  = 2cm]{geometry}

% Possibilita hiperlinks no texto
\usepackage[pdftex,
			%backref,
			linktocpage = false,
			colorlinks  = true,
			linkcolor   = blue,
			anchorcolor = blue,
			citecolor   = blue,
			urlcolor    = blue]{hyperref}

% Comandos auxiliares --> \nomecomando{COMANDO}{•}
\newcolumntype{C}[1]{>{\centering\let\newline\\\arraybackslash\hspace{0pt}}m{#1}} % Tabelas: {|C{2cm}|C{5cm}|}
\newcolumntype{L}[1]{>{\let\newline\\\arraybackslash\hspace{0pt}}m{#1}} % Tabelas: {|L{2cm}|L{5cm}|}
\newcommand*{\doi}[1]{DOI: \href{http://dx.doi.org/#1}{#1}} % Usado nas referencias

\setcounter{secnumdepth}{3} % Inclui a numeração de \subsubsection{•} no documento
\setcounter{tocdepth}{3}    % Inclui a \subsubsection{•} no sumário
\setstretch{1.5}			% Configura o espaçamento entre linhas \usepackage{setspace}

\pagestyle{fancy} 			% Configura a página para incluir o cabeçalho e rodapé
\lhead{{\footnotesize\leftmark}} % Cabeçalho esquerdo
\chead{}				         % Cabeçalho central
\rhead{\thepage}				 % Cabeçalho direito
\fancyfoot{}					 % Rodapé vazio

% Definição de novas cores
\definecolor{mygreen}{RGB}{0, 115, 0}
\definecolor{mylilas}{RGB}{170,55,240}


% Novos comandos --> \newcommand{COMANDO}{DEFINIÇÃO}
\newcommand{\instituicao}{
				UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS\\
				FACULDADE DE TECNOLOGIA\\
				ENGENHARIA DA COMPUTAÇÃO}
\newcommand{\titulo}{
				SISTEMA DE DETECÇÃO DE FREQUÊNCIA FUNDAMENTAL PARA MÚSICA}
\newcommand{\apresentacao}{
				Monografia apresentada à Coordenação do Curso
				de Engenharia da Computação da Universidade Federal
				do Amazonas, como parte dos requisitos necessários
				à obtenção do título de Engenheiro de Computação.}
\newcommand{\autor}{
				ANTÓNIO CÉSAR VIEIRA DA CRUZ JÚNIOR}
\newcommand{\local}{
				MANAUS-AM\\2018}
\newcommand{\orientador}{
				WALDIR SABINO DA SILVA JÚNIOR}
			

% Others commands
\newcommand{\rreg}{$\textsuperscript{\textregistered}$\space}
\renewcommand{\lstlistingname}{Algorítmo}

\usepackage{algpseudocode,algorithm}
% Declaracoes em Português
\algrenewcommand\algorithmicend{\textbf{fim}}
\algrenewcommand\algorithmicdo{\textbf{faça}}
\algrenewcommand\algorithmicwhile{\textbf{enquanto}}
\algrenewcommand\algorithmicfor{\textbf{para}}
\algrenewcommand\algorithmicif{\textbf{se}}
\algrenewcommand\algorithmicthen{\textbf{então}}
\algrenewcommand\algorithmicelse{\textbf{senão}}
\algrenewcommand\algorithmicreturn{\textbf{devolve}}
\algrenewcommand\algorithmicfunction{\textbf{função}}

% Rearranja os finais de cada estrutura
\algrenewtext{EndWhile}{\algorithmicend\ \algorithmicwhile}
\algrenewtext{EndFor}{\algorithmicend\ \algorithmicfor}
\algrenewtext{EndIf}{\algorithmicend\ \algorithmicif}
\algrenewtext{EndFunction}{\algorithmicend\ \algorithmicfunction}

% O comando For, a seguir, retorna 'para #1 -- #2 até #3 faça'
\algnewcommand\algorithmicto{\textbf{até}}
\algrenewtext{For}[3]%
{\algorithmicfor\ #1 $\gets$ #2 \algorithmicto\ #3 \algorithmicdo}

%-----------------------------------------------------
%\usepackage{ulem}
%\newcommand{\commentib}[1]{{\color{red} [IB: #1]}}
%\newcommand{\corrigir}[1]{{\color{violet}\uwave{#1}}}
%-----------------------------------------------------

\begin{document}

\include{parte1_pre-textuais/item01_capa}
%\include{parte1_pre-textuais/item02_lombada}
\include{parte1_pre-textuais/item03_folha_de_rosto}
\include{parte1_pre-textuais/item04_ficha_catalografica}
\include{parte1_pre-textuais/item05_folha_de_aprovacao_assinada}
\include{parte1_pre-textuais/item06_dedicatoria}
\include{parte1_pre-textuais/item07_agradecimentos}
\include{parte1_pre-textuais/item08_epigrafe}
\include{parte1_pre-textuais/item09_resumo}
\include{parte1_pre-textuais/item10_abstract}
\include{parte1_pre-textuais/item11_lista_de_figuras}
\include{parte1_pre-textuais/item12_lista_de_tabelas}
\include{parte1_pre-textuais/item13_lista_de_siglas}
\include{parte1_pre-textuais/item14_lista_de_simbolos}
\include{parte1_pre-textuais/item15_sumario}

\include{parte2_textuais/cap1_introducao}
\include{parte2_textuais/cap2_fundamentacao}
\include{parte2_textuais/cap3_sistema_proposto}
\include{parte2_textuais/cap4_experimentos}
\include{parte2_textuais/cap6_conclusao}

% FOI RENOMEADO O ARQUIVO: main_tcc.bbl para main_tcc.bbl_OLD
%\bibliographystyle{IEEEtranN} % Ordem de citação
%\bibliographystyle{humannat} % Ordem alfabética
%\bibliographystyle{dinat}    % Ordem alfabética
%\bibliographystyle{plainnat} % Ordem alfabética
%\bibliographystyle{apa}      % Ordem alfabética
\bibliographystyle{abntex2-num}

\bibliography{referencias}

\appendix

%\include{parte3_pos-textuais/apendice_a_simulador}

\end{document}
